棒球襪

想問下呢種襪邊到有得買？
發覺拎黎襯白鞋好靚

淘寶多到你睇成日

呢d叫棒球襪 咪撚玩啦

褸又棒球褸，襪又棒球襪，究竟呢堆嘢同棒球有咩關係?

我打棒球都唔知呢款叫棒球襪

街市大撚把
狗也不屌